［無圖］波波著得好有節日氣氛

第三張 影到人地咁

黑色

好反感對依條女
有次睇個節目講開情史
條女講溝仔定曖昧個陣個樣勁proud
由內到外都係雞格

好特登咁著，之前又同細佬沖涼黎搏新聞

佢除左波大 靚咩？

新舊登都係有奶就是娘
利申覺的佢好柒

肥到有肚腩 成隻豬乸咁

條女著得咁有機心嘅

屌 好雞... 好尷尬成件事

好彩轉左台
唔係既話同屋企人睇真係尷尬死

唔靚 但屌得過

咁柒既女你無份屌
唔駛擔心

博做新聞姐，之前講細佬d野都成功令佢係個堆後生仔入面岀名啦。
照我睇 細佬單野 7成都係流 3成我頭盔

咪就係

法官大人我屌

有啲似張如城

好撚樣衰

睇ig幾瘦幾大波
上鏡咁撚肥

同話自己拍av條女一鳩樣，搏做新聞

terry？

靚就大把人靚過佢
但係
波就大過好多女喎
結論：屌、屌到爆

雞味

留意多啲就知呢條女臭雞格

雞

唔屌？

咁先係㗎嘛
有波唔露波 生嚟幹什麼

佢快啲學gmail咁出相啦

無樣
無墨水 cccu扮city
無學識 講嘢唔經大腦
淨係識靠埋啲淫嘢上位
一時又咩同細佬沖涼
一時又著埋啲臭g衫
Cheap到唔識形容
認真真係送都唔要

第一日識港女 有邊個唔係P到似番個人先放相

原來佢cccu咋 ？

其實好撚唔順眼

咁多人話柒樣衰
好想知巴打們平時食開咩質素

More

擺明係肥西 肥婆波唔係波

臭雞機心勁重

咁樣都叫肥西？香港咁多女仔成日唔健康咁減肥、扔咁多錢去執靚自己就係 多得你地呢啲咁嘅言論。佢至多係正常，瘦又話人港女無波，有波又話人肥，屌你地講哂

lm

透黑bra

典型mk 港女
不過做sp 大把人去馬

有得屌 都屌左先算啦

咁好肉 肯定啪得好大聲

依條女擺明係臭雞黎

波大冇腦咪依種

有前有後

佢臭唔臭雞我就唔知啦
但係呢集著衫個主題好似係機心

幾時話要送比你